****是历史上第二十次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第六次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[约瑟夫·恩格](../Page/约瑟夫·恩格.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），指令长
  - **[理查德·科维](../Page/理查德·科维.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[詹姆斯·范·霍夫腾](../Page/詹姆斯·范·霍夫腾.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[约翰·朗治](../Page/约翰·朗治.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[威廉·菲舍尔](../Page/威廉·菲舍尔.md "wikilink")**（，曾执行任务），任务专家

[Category:1985年科學](../Category/1985年科學.md "wikilink")
[Category:1985年佛罗里达州](../Category/1985年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1985年8月](../Category/1985年8月.md "wikilink")
[Category:1985年9月](../Category/1985年9月.md "wikilink")